[ViuTV] 辣伙頭•開火 (7) 新派潮菜

TeamBlue
陳欣妍 Shirley Chan :

郭奕芯 Ashina :

譚凱倫 Helen :

楊天宇 Angus :

TeamRed
沈殷怡 Shirley Sham :

余逸思 Yoshi :

陳海寧 Isabella :

黃奕晨 Dixon :

Chef
楊尚友 Christian :

SS不要哭

咁又完

佢唔做嘢已經好大幫忙

睇評價好似難得藍組做得好D

終於分兩集播，好好多

Dixon

dixon

嘩個片尾

芯姐今集既作用又係咩

一集好快

半個鐘都無

道出重點

又開拖

Christian自肥

又係芯姐

大師兄

點解2隊都得3個人煮既?

又見到條芯出事

魚香凝

cat姐同大師兄

阿聲

芯姐又倒米 Helen喊了

又搵媒

大CHING 又黎食女

全部都係兩集兩集架喎

又喊

Helen喊

余香凝

藍組好似次次都鬧交

Helen

cat姐

張建聲同余香凝

下集有Jennifer

又做媒

下集芯姐一做野即刻食屎 好有道理真係

Helen同芯姐要爆了

呢舊老鼠屎真係

係咪每個人都要喊至少一次

武田國全！

陳海寧適合做我老婆

好想食Helen隻雞

helen

芯姐同條仔太廢

下一集Helen又咸

最好試下唔好喊

收咗聲當幫忙掛

婷b

下一套又有 dixon

可能自己做番拿手既野，得心應手d

唔怪得要轉組

點解係yoshi去安慰helen

媒唔可以做咁多次架喎

仲要拍劇咁

話明開火

Lm

星期一有得睇林婷

我想食helen做嘅雞

要隔離組過去幫下手

又搵人黎做「妹」?

開火（藍組）

戴眼鏡 想做副眼鏡

Viutv唔該下輯唔好再搵媒
留返啲時間講下佢地點煮仲好

係囉

所以轉左組

酒店好似唔錯
好過星座撚先

搞喊我 Helen

芯姐真係好撚勁 做咩都咁垃圾

lm

其實今集都幾多交流

Jennifer骨妹摸雀仔

餘香凝？

睇dee姐表演一個救全組

Halen走埋，藍隊等收皮

有婷b 已經無得輸啦

dixon 唔戴眼鏡正啲

其實仆街d 可以玩到一半 圍內投票同另一隊交換一個

helen 轉去紅組？

當viutv一哥死㗎？

淨係有林婷都屈機啦

今日唔追擊佢

真dee 哥開live

係調解到個溝通問題既我估
但無一個人係煮個到擔大旗
一陣食客剷入廚房都似

下集先追擊

個咖啡汁連Christian都讚，堅想試

想呵返helen

Isabella開live

聽日到我開火

集集都話肥仔幫手都似

但今集佢好似開心咗

聽日一定屌條芯屌足半個post

SC煮到嘅
芯姐同個傻仔就

SC要慢工出細貨

演技非常出色

已經咁難 仲揾媒

搵媒都算
正常啲得唔得 扮乜野鬧交姐

做媒都搵素人啦
搵藝人做媒為難又唔會真係有壓力

做女神

次次都係鬧交
上次中佬個節目又係咁

喺個 fine dining 地方嘈

做一次咪算 條橋用到爛

每集都有媒，其實傻既都知點應付啦
做show咁做

同埋唔foul人架話好似輸左都冇咩所謂咁

阿聲入晒戲

咁等我瘋狂吹奏SS

欣妍今集好呀

咁我講 dixon
幾時剃鬚呀

瘋狂吹奏dee姐

頭先訓左覺, 依家先睇返今晚依集
屌, 如果唔係驚要出鏡我實去食, 可以食到6C親手整既甜品, 真係一世人都唔會有咁既機會, 好後悔冇去

學mike導打格仔

啲濕尻打手冇開工

芯姐堅正

如果可以請埋你去都仲得

屌都冇人會認得你啦
viu 都未必有人睇啦

驚自己講評語果時講到好似tony咁就仆街

鍾雪都係戴口罩講comment

不過你認到佢係鍾雪

希望修仔可以請佢上修皮

太一 我好肚餓呀

與陳海寧相似人物列表
Dee 哥
滾球獸

與陳海寧相似人物列表
Dee 哥
滾球獸
呂慧儀
Wendy's

愛你

好似仲有好多，但唔記得晒，求其他巴打接力

Sunny

arho sunny ?

係

與陳海寧相似人物列表
Dee 哥
滾球獸
呂慧儀
Wendy's
Arho Sunny
Pepe
Bjork

好撚賤

係sunny某張女仔filter嘅相

EP 7

好像真係幾難寫

Team咖啡雞 雞神真係carry全藍，冇乜comment,咖啡雞同蠔仔粥意大利飯真心想試下。

個水晶包唔好用現成料了，如果慳時間不如你整清心丸綠豆爽既fine din版，加上又貼題

Team 芋圓 想講下糖醋骨，糖醋骨又係一樣慢慢入味既野。醃既方法都係同平時咁，但要留意醋既方面咪以為求其買支黑醋/白，加老抽就得。係唔得！個功夫在於點樣用個醋汁慢慢令舊肉入味同令佢酥(姐係鬆軟)所以係唔可以快，至少都要45分鐘慢火。但要處理煙燻，記住焗到有煙就得，熄火或轉好慢火就ok。唔洗一直開火，同埋用冰糖顏色會好啲立立令咁。

清心丸綠豆爽fine dine版really good idea

係如果玩到分子咁就好了驚喜應該會好大

pro巴啲報告我次次除咗正皮之外都唔知點講
太pro搭唔到嘴

其實YouTube 都學到，你當我廢up就得in Shirley in trust

試過自己整清心丸 無出面咁煙韌彈牙 求教

我冇記錯我老母朋友教，最正宗就淨係木薯粉加水就得。但街邊呢會7:2咁落木薯粉同糯米粉，為求要煙煙韌韌彈牙。

其實整芋圓都幾聰明
煲起晒就得

都係，但整麻煩始終都要個芋頭或者番薯成個咁車落去少啲功夫都唔得

推到陳海寧見到

兆屌SC 芯姐準備!!!!!!!

又恒屎

柒婆

屌你老母連續兩個垃撚圾廣告

即刻轉咗 96

shit

唔賣應該會釘牌

打爆mon

冇屌 viu

準備好就糕！

嚟喇喂

開波

開火

398 定 399 呀

乜鳩叫堅守社交距離 加大檢測能力同最嚴厲嘅措施

埋位，今日睇live

準備睇芯姐呢粒老鼠屎

蝗語

恒佬究竟比咗幾多錢落廣告咁撚多cash flow?

Hi 我返黎啦 Dixon

成段都係垃圾 你都聽

準備 j dixon

SS

誇張到

尋日睇77都有

快啲改名向 dixon 示愛

賣債券買廣告

小財唔出，點呃水魚買佢股票？

本身間餐廳係咪都好貴

Christian

糕！

一張先減50

糕

做雞

可以係大腸前面加dixon

同雞跳舞

Viutv錢已袋

呢間餐廳又會肯借個場出嚟

你條女係雞

同我條女跳舞 雖然佢係一隻雞

佢條女係雞

佢條女係一隻雞

茶記又減五十 高級餐廳又減五十

互屌未

譚凱倫 (藍)

黃奕晨係我男朋友

做宣傳

D蠔

係我條大腸包住Dixon條大腸仔

(紅) (藍)

yoshi好嗲

呢d咪蠔味囉

今次真係有殼

Yoshi

佢係咪唔識落生粉洗

諗唔明係點運作

呢啲咪蠔味囉

根本無洗淨下話？

如果蠔出事真玩完

用生粉洗丫

點解唔用生粉洗

Oh

欣妍

芯姐暫時正常

好彩冇影到個傷口

介到

好明顯係唔識

Dixon好有愛

咁都話無事
CLS

未出場咋

dixon 剃鬚啦 [osad]

快刀手就切損手

淨係切菜姐

講到咁白都要解釋 怕醜

Dixon黑面

想畀 dixon 愛

shirley隻手⋯⋯指丫

上次寧姐冇打格

Helen做leader即刻fail

煲瀉

Helen問：你界手呀?

低b呀

落生粉同鹽洗先會乾淨

連續兩集冇剃

好慘 比Helen搞到亂哂

我都唔識 要落生粉？

劇本為調組鋪路

拮死人

(藍)
真係好好笑

Angus係咪唔識冇停頓咁講完整句子

Helen呢嘢真係抵屌

煲緊野唔睇火係咩玩法

點解用電磁爐嘅？

擺明講說話比helen

Angus對眼好似豆雞咁

生粉先洗得甩黏住果D野

到底佢係咩人仲未有人答到

珍

Yes Chef

打交喇！

英皇嘅人嚟

Share爐咁大鑊

kb

SS 好吹得

KB

又要準備睇大CHING

好彩唔係其他色

忘憂

用主持腔介紹menu

咩節目都有KB

等阿聲出場

火火呀

Kb

玩爆佢

班客真係唔似嚟食 fine dining

其實4個人仲要用埋waiter個位，佢哋實力又唔係好，會唔會太chur

我見到你已經放低晒所有煩惱

見到SS我食屎都得

平時係唱歌定拍戲完全唔識

Kb!!!

點解次次都唔傾定諗定單點擺

KB Yoshi好熟

係咪見到二汶

會

個餃都幾核突下

排返隊啦

好勁

嘩個餃成個 pepe 咁

熟客出咗幾集

套野就係想睇佢地屌鬼
易既洗鬼佢地整

係咪晚巿停堂食嗰期拍節目

潮州菜整到變法國菜

墨西哥肥佬又切嘢！
出兩份糧俾佢啦主持人x參加者

碗大大
得一粒餃

咁既靚
係咪讚緊6C

MVP

咁大個場都要做埋侍應都幾難搞

屌 笑死

咁樣點call單做野冇人叫單，啲單亂咁放

6月頭/中嚟

靠肥仔廚房幫

應該無咁遲
其實包起一日場就得？

肥仔好似主廚咁

隻雞啲汁
屎汁咁

芯姐終於唔係廢
好似係

藍組隻雞

差個火火

暫時正常

Christian會唔會都係要落場

而家整皮

隻雞D汁趕客到

即黎

整皮

屌你

出事了

緊係會啦
唔係專業嘅玩Fine din真係做到死都唔掂

你肯定

即爆

芯姐黎料

你肯定？

芯姐又黎料

屎汁

就講就到

點解會依加先整皮⋯

即時有得笑

過咗一半

大大個回力鏢

一腳踢肯定亂到仆街

芯姐又撘沉船喇

我出名燈

芯 真係好撚柒on9
頂唔順

準備蒸

燈到

芯姐加油！

個皮點會係中間整

真係蠢架

話口未完

屌咁耐連starter都未食到真係會嬲鳩

芯姐

又要屌芯姐老尾

VO

點解預唔岩皮數 頭一round咋wo

芯姐咩事？

笑到仆街
芯姐又撚狗

好彩都影到大家認真做嘢個樣

鳩芯又爆鑊

Helen 真係幾撚慘
藍組另外嗰3個睇到我火鳩滾
尤其芯姐 cls

芯姐係咪弱智

芯姐又咸？

班明星仔，一來就做呢種場，真係好高難度

個個都喊

Angus RAP

到底芯姐係咪弱智

臭雞

大師兄！

大師兄cat姐

高估咗自己

打喇

一陣Helen要喊喇

大CHING 黎撚狗了

D 野唔係一早整好咩 點解仲要搞咁耐

仲要做埋 waiter

又好似娟姐果次咁

你唔係高估自己 你本身就係垃圾
中間黎整皮

好撚好笑 集集都博屌咁

佢高估左佢自己

招積進來了

根本做唔到就調整吓啦，班人咁鬼廢

不要問

仲有 8個
依家要極呀？

芯姐平時做開雞

Agnus好正咩？男人黎講好撚廢喎

皮咁遲先搞當然唔得

其實已經咁難仲要派媒黎真係好無聊

佢話高估自己 你唔知自己不嬲雷？

終於明點解會揾個咁廢既芯姐黎拍，無佢無咁多話題

好心viu 唔好搞咁多Drama la

叫Poki “唔係食野就走啦

唔想睇媒呀，好尷尬呀

聽到整皮都唔知俾咩反應好

佢話岀左8份
姐係得8份皮？

芯姐頭盤個時間仲輸比主菜澄面可以整定，料齊之後即包，入爐就出得

應該掉一掉個陣

其實玩左咁多集做乜唔打單入去嘅
下下手寫又唔知時間 寫得唔好又可能睇錯

專心煮野食啦 On9 viutv

唔鍾意依d安排，本身都咁忙仲搞d咁既野

唔係媒可能已經開左波

係 即刻唔係咁想睇落去

之前上今晚襯熱食果陣已經覺得佢講野好弱智

高估左自己係咩料
唔知自己雷？

睇佢哋扮嬲扮嘈交
真心好老尷

媒唔緊要 唔好搞搞震就得

其實就預咗有甩漏，但都唔應該衰到咁

想知佢預備果陣做緊乜

真
皮都冇仲要搵D 明星仔黎搞事

搵兩個artist嚟做大戲
我係班女都唔知比咩反應你好

Yoshi對住佢出曬水咁

姐係佢個2粒鐘整左8份皮only
佢弱智真係憑實力

仲要成班人圍內識

又係度扮西客 好撚尷尬
明明知你扮緊野又要扮唔知

8份皮都夠兩張枱既
得一個set dinner都搞到咁

庇護工場質素係咁上下

變左玩爆你個賢

angus做樓面應該好d
比三個女入廚房整食物

皮唔搓定，成晚都包唔到啦，弱智

唔想睇余香凝

其實搵自己人去食無問題
但可唔可以唔好扮閪客

屌 個廣告

餐廳爐頭應該唔畀用

可唔可以唔好再整媒
真係好無聊

佢應該mon緊po

個個Show都有，睇得多都厭

芯姐齋做侍應會唔會好d

其實就咁上菜已經夠考驗 有媒反而多咗

但佢做頭盤 佢出唔到野其他人會跪係到
要就住佢去煮

正常唔會只準備8份材料呀 芯姐

唔係好明
姐係一塊皮整得八隻餃？

搵媒都搵D唔識啦
搵大CHING JM9

Angus 做花樽

臭 G

整左8份皮 同勁多餡

真心too much, 但出名做開
就算係搵啲素人做戲仲好又收得平啲比人感覺冇咁假

定係大部份時間去左整d餡

今round冇含馳(冇得賣)

咪呀 佢都係唔識嫁

好煩 開台到依家d 節目次次比人屌做媒
都仲要個個郵目做咁濟

叫佢行埋一邊當幫忙啦

Uncle Roger do not like induction store

陣間連個廚房都燒埋

臭G黎既

其實入面3個人，有人叫下單，提下要整幾多追下時間就得但呢個位會係芯姐因為出齊頭就攪掂

少少向外 其實可以做小手術解決

白痴

今集枱枱人都好似媒黎

佢應該會倒瀉野之後又喊

viu係咪谷佢節節賣快啲賣完

余香凝又做西面角色

大師兄又肥返

出左事食物中毒都搵得返佢地

所以佢弱智真係憑實力

你肯定平時唔係

你點會唔係港女

又玩鬧交？

屌食屎，臭G

好似乜柒都唔撚識咁

咪係
Viu係咪會mon po?
唔好再加媒啦屌

我都唔明

其實就咁睇佢地忙到爆都夠 唔好攪咁多野啦

Viutv唔該下輯咪再做媒
做黎完全冇意義 又唔好睇

做自己

真係做多左

第一回合咪瀨過嘢囉 唔識計數

余香凝都冇演技

Jennifer

香凝同大師兄

真

屌viutv就係鬼

其實余雞真係好醜

大師兄已經入咗戲

佢啲戲ok㗎喎

大CHING準備屌人

無芋頭

點解要影到咁大頭

聽錯你個老泥

大ching係咪要交戲了

睇咗非同凡響先講啦

我睇逆流大叔覺得好唔掂，之後記住佢做唔到戲

隻手咁遠都睇到d痕

老泥？

大CHING入戲未

咁撚大頭嚇左嚇

係呀仲比佢負皮左

媒

過來呃酒飲

cls

大師兄飲酒定食野

勁大杯

大師兄想做第二個娟姐？

你應該睇下非同凡響

屎汁雞

飲撚曬人地支酒

成支隊晒

屌你大師兄

余香凝教大師兄揼杯

寧願睇helen屌鳩芯姐

人地雞都搞掂 頭盤仲未有

藍組個餃真係盞餃

我唔識得呀！！！！

頭盤又比芯姐老鼠屎撚狗

垃圾芯

唔識擺盤？？？？？？？？？？

Helen應該都有啲躁狂
仲要對住芯姐

如果真係飲醉先好睇

咩野唔識攏盤

唔識擺盤...........

芯姐真係無撚得救㗎喎

屌 芯姐有乜係識

垃圾芯廢撚到笑

余香幾靚女

邊個對住芯姐仲冷靜到

咩事呀佢

大師兄無野食

做愛

有啲尷

It’s cold like I can hear let it go inside

直接寫律師

余香凝淆底

有排等

SS好撚醒

男個個vip係邊位？
咁7

屌終於出

幾撚好脾氣都頂佢唔撚順la

扮醉

個頭盤仲比芯姐撚緊

大師兄啲戲

筷子都未識揸

芯姐今集一定係剪接剪到你咁廢架

其實係咪真醉

大師兄發惡真係會驚

KB去咗邊？

大師兄掟杯call人啦

好假

大CHING 準備花式撚狗了

武田國全

大師兄好好戲

大師兄好嘢

又交戲

阿聲幾好戲

屌 啲戲屎到

根本藍組自己俾位人入

醉酒用空手道打撚死你

後面

佢玩嘢先正

好撚尷

真係做媒既話都搵啲唔識啦

反枱呀嘛dllm

阿聲口形係粗口

KB去咗邊???

大Ching好好戲

啲戲假到

見到kb 笑咗

KB踢爆

KB CLS

好撚假，屌你老母viuTV

yo仔即刻問真定假

假

kb
唔緊要
假嘅

全場呆

轉頭篤爆左

kb笑死

喺高級餐廳搞呢啲？

kB

李思捷咩扮嬲

玩爆你個腎

kb 好野

KB撚到

又咸

屌你KB

芯姐唔係好得會拖後腿，頭又未攪好又要攪其他野

KB: 唔緊要 假既

其他枱心諗做乜春

6C

kb篤爆人

KB冇份玩！

SET 曬CAM 紋曬身大家知咩料啦
洗咩做戲

玩篤爆

想俾SS氹

KB比人爆開腎 實知啦

屌如果唔開心有ss 哄返 一定即刻開心返

我想睇煮野食呀屌你viutv

好撚難食

好尷尬

好撚難食
屌你大師兄

爆埋粗

好驚

佢係爆開人地個腎

好撚難食 佢玩鳩我

嘟哂

想睇helen同大師兄開波

做多咗

好_難食

KB 玩嘢先正

屌 係
打錯

做乜9呀

Helen好慘

JM9

On9 咁樣入廚房

飛咗呢part佢啦

helen 未比人屌都喊

呢個根本唔係煮野節目

Viutv想玩咩

Helen 想咸

確實

好能假，屌

想比6c氹

屌 尷尬過睇尷尬囉

好無聊 阻住人地做生意

點解要搞Helen

屌helen即刻喊 眼都紅晒

洗唔撚洗喊
口味嘅野人人唔同架啦

廚房俾人亂咁入？

yo仔好好

個廚房話入就入
VIU唔好成日做多左啦

個個都咁好戲

dllm viutv

辣伙頭·開戲

好撚假呀 dllm

大師兄都係仆街

變咗整估節目

Helen入左Viu咁耐都唔知係咪玩緊?

芯姐顧掂自己先啦

屌
HELEN咸能左

假咗啲

正常唔會比個客入廚房

大壓力掛

好衰好地地
人地忙緊搞d咁嘅嘢

Helen 唔開心竟然係Yoshi 安慰佢

個廚房公廁嚟

其實大家都交緊戲 .........

真心嬲撚咗ViuTV

KB真係客

鬧左啦咩？？咁快喊左先

正常應該擸刀衝出去

屌太興

想問咩事幹
西撚到

做多咗啦

好難得

睇緊乜

KB 真係好狗 笑死

出晒去
唔撚使煮

好尷尬 大家都交緊戲

Helen 流淚_

其實我想睇認真嘅廚藝比試⋯⋯

得kb唔係媒

咁佢真係用心煮，想比好野人食佢眼紅都好正常我明

太興

睇到好煩

Helen起火喇

dee 哥好得意

Iron man太興

Isabella

Dee gor終於出場

Isabella 好有愛

我都想要個微笑

撚9helen

好sweet

dee哥

我驚 KB 出手，嚇死佢地

屌做乜鳩
睇緊戲？

“vip”呢個玩法有啲多餘

好煩，次次都搵戲嚟做

大師兄自肥

何啟華SWEET到

見字微笑

Isabella都出埋去 好好

dee哥so cute

呢個真 我想睇廚房發生咩事多過呢d戲

第一次睇KB唔玩野

張建聲係咪俾Helen兇到

乘機

Dee妹

Kb:話左

正正經經去演不好嗎

屌牙
大CHING自肥又食女

個微笑好甜

其實好假

完得咁突然

Helen好嘢

冇鳩啦啦宣布結果

KB出手係人都知假

篤爆人咪玩嘢

勁撚好賺

假到

賺成六千幾蚊
多過之前

Viutv真係

五張

5張負皮

全部藍

抵啦個頭盤拖咁耐

wtf 咁多負皮

快撚到

求足本版

想攬6c

芯姐個吓 做乜鳩
好嘈

又係得藍組有

個尾收得咁急

又輸

半粒鐘 仲要睇你做濕鳩戲
屌你viutv

索油

紅組反cup

芯姐笑乜春

咁撚多張負皮

個節目好亂，仲搵煤，更加亂

張建聲當自己真係Joker咩

負評卡 由頭到尾都冇諗過紅組會有

咁多負皮

好撚on9呀煮食節目變整古
睇緊啲乜撚呀

芯姐應該佔左4張半

芯姐JM9...

有娶佢

一撚定係芯姐個頭盤

假撚到仆街

一定係芯姐個頭盆

又係得藍組有？

完得咁急

個廚房真係公廁黎 係人都入得

藍組有無贏過一次

應該都係輸喺上菜慢

唔好嘥，做雞啦

求下viu唔好再拍媒
拍多啲煮野食/街客真實意見咪仲好

藍組又豬
應該都係因為芯姐個頭盤太撚耐

dee哥好溫柔！！！！ 個微笑好可愛

阿聲食完放番個匙羹落去

SC唔係喊嘅咩？

芯姐仲下
咪就係你個19頭盤囉

大師兄係咪醉咗

阿聲真係

紅組次次都冇人彈？

屌 奶完放番落去

咪一開始無良商人

公開下啲負皮卡啊嘛

第一集做黑心舖頭咪贏

有Yoshi好難負評

吓！？！！？？

等左咁耐真係唔得

自己整乜都唔知
芯姐有冇帶腦

芯姐想點
連名都唔知

第一場贏亂set價

係想嘔

有6C好能負皮

ViuTV其實集集都有「VIP」都真係幾假唔好睇

嗰尾好馬虎

Angus: 上得太慢…

佢成個人都要負皮

負平 應該係冇左個頭盤

佢真心醉咗

好慘呀有負評卡

原來無打交

哦 food court?

下集好正

剪到唔知睇左啲咩屌你

預告劇透轉組

有SS屎都食啦

好似好多餐廳都係咁

負評係咪等得太耐？

正常啦

下集調咗組？？？

每集都係老鼠屎

海南雞無飯個次咪贏

正常餐廳已經比人屌爆喇

好難彈wo 樓面仲要係6C 比舊屎我 我都食 仲要次次都唔差

大大力

True

開始有d唔想睇仲衰過上集
好似好少睇煮野食咁

阿聲好減肥啦

個分組明撚藍組

芯姐真係好廢
今日成集一出場就係做老鼠屎 唔識擺盤嫁

好唔衛生

要睇返八婆平衡下啲廚藝

尋日預告唔係有客投訴話啲野太耐未到咩？

$88 ，3舊雞

有6c邊個會彈

真係唔好再做媒
唔係兩個shirley真係唔會睇

個節目真係垃撚圾

中東野好撚正

「好嘢有負皮」

八婆！

預告劇透

阿Dee q到

真係難食真係屌架喎

逼害藍組

係喎 今日終於星期三

轉撚左個剪接佢啦
剪到1999 唔知想點

彈6c波波就有

屌，viu真係捉到鹿都唔識脫角

比你講左先

搵個鳩既整頭盤
佢起唔到菜
後面都唔洗起

負評卡又唔講點解負評

如果每 round 做多一集會仲好少少

己經得20分鐘鬆D仲要玩做媒

睇下第幾分鐘出現

其實大家覺唔覺得成個節目好急
唔好睇
香港啲綜藝20分鐘一集 其實都睇唔到成個process
韓國個啲一集都個半鐘
先可以慢慢睇到佢地由開始 進行 同完結嘅成個process..

VIU可唔可以突破 香港綜藝半個鐘呢個框框

其實集集都係
寧願佢遲d波好過而家斬頭斬尾

做媒嘅意義係咩
係做都搵個素人去做啦
次次都係呢啲劇情 勁無聊

叫佢切下菜洗碗算啦

仲要冇飯冇沙律

唔係Ss都唔會睇

個頭盤應該卡左好耐芯姐整左4份之後，另外8份要由頭整過個皮

呢個節目應該放番大客人D FEEDBACK 阿麻，之後，整番D檢討先有意思架麻
次次個FOUCS放晒去D搞事的人身上，其實次次都唔知係咪佢地整得好食

又可能因為全做媒的關係做唔到? 但睇落又唔似

唔洗講都知芯姐

Viu班人淨係識剪trailer

唔好再搵vip做大龍鳳曬時間

好食就好食 唔好食就唔好食
果幾張負皮卡又唔解釋邊度嚟

完撚左都仲整緊個餃，證明佢個2個鐘有幾準備不充足
helen比人屌完，仲要比人攬到實一實，抽水😭😭😭

明明 SE7EN 都識一粒鐘

難得呢個節目我老母都追 30分鐘一round 真係唔夠

原來賺咁多..

VIU TV 好撚搞笑
星期六晚果D黃金時間反而做D 19節目
將呢D ZIP落去己經差好遠

咪就係大師兄

中東野食
見到就想食 土耳其卷餅

上次郊遊遊都係，行成日山出得廿分鐘

樣子的重要性

ss做樓面 點會負皮
屎都話好食啦

其實係香港人睇慣左CCTVB 個TIMESLOT
佢以前有試過唔同播法
但最後依家都跟番CCTVB TIMESLOT 咁去

我唔識擺盤呀！

駁唔到

快啲搵tony返黎拍6C好過啦 拍埋呢啲垃圾

半個鐘唔係問題
無人限佢要一集做完

想念Mike導

韓國食餐飯都可以拍一個錢
香港地兩日剪埋廿分鐘 都唔知睇緊乜鳩

咁樣20分鐘一集其實真係冇意義
有心嘅拍長啲啦 乜都炒埋一碟 真係唔知做緊乜

但其實呢場係自由定價定點
藍組頭盤hold左咁耐都賺得多錢過隔離 係咪又黑心價

阿古獸唔係話今日開live 咩

咪撚係 上條無vip 仲好睇
次次有vip都唔好睇
Vip果part 又唔係正
剪多d 佢地煮野 operational wise 既野都好
都cls

最尾果張芯姐

無限制OT公司

係
搵藝人去做媒
好難唔知係假

係囉 播d 19電影都唔播自己d綜藝

邊個tony?

係。。
呢套放番係星期六1個鐘 慢慢睇 一定會好睇好多

完全同意
其實真係要一粒鐘

大會指定

SE7EN年代冇咁多播
同埋用哂果陣既小生花旦 唔會咁哂

好老實，如果剪夠一個鐘真係啱啱好
家下好似睇youtube咁，好快就一段無左

真，其實完全有條件做個半鐘，今集急到直情平時d係後面講野都無，張建聲做左主角都算，變咗直情無其他蝦碌野

6C 係咪話唔好篤爆？

對號入座唔要都罷

同埋煮食節目咁多嘢
叫剪接師點剪一集出嚟
台前幕後準備拍得咁辛苦
濃縮到1999咁展現比觀眾 真心慘阿

係 真心可以學下韓國個啲
Viu又想拍到韓國個啲題材 但又拍唔到人地個個效果

fix 左

係香港觀眾問題多
佢以前TIMESLOT 係TRY 緊邊個會多人睇
但依家都要用番TVB 果隻黎播

二汶唱歌真係好聽，但個節目就......

好想佢改plz.....
真心要嚟一個改革

True,台灣綜藝都係一粒鐘起跳
係得香港啲綜藝先係半粒鐘,睇到滾水淥腳,唔三唔四

TONY都唔識

Isabella IG Live

我就係記得fix左 咁點樣賺多幾十蚊 邊度黎

何啟華

第一張有人寫comment
「XXXX 太厚」
應該讀埋出嚟嘛

用呢個做新 post 名啦

唔好撚再播韓劇喇......夠喇

今集最好笑係kb 其餘好撚on9
有無人可以開post屌下viu

講真開鋪都2hrs la 你剪得30mins 可以出到咩
無頭無尾 有d 位原全唔知做乜
有viutv既人睇到 剩低嗰啲再剪過啦
唔係真係唔太想睇

個成本唔同

上佢 Facebook 屌啦
明明個題材好好睇 但係剪到垃撚圾咁

其實唔係冇改過
頭幾年個TIMESLOT 同依家好唔同
成日轉 播野都唔係TVB 咁一星期5集
不過好多人唔岩咁睇 咪到依家用番TVB 方法

剪撚到亂過閪
呢個煮野食比賽嚟㗎吓???，屌你老母完全冇拍過佢地點煮野食咁滯

跟住每道餸俾一兩秒近鏡影一影就完

都要慢慢時間入屋 同埋今年CCTVB自爆姐
其實唔關timeslot事

VIU可唔可以突破綜藝得半個鐘嘅框框
剪到咁趕真係好哂

佢地有人上黎mon post

係 我就唔知睇左啲乜撚嘢

希望viu認真改下 自家綜藝啲題目好好 好新穎好欣賞
但永遠香港擺脫唔到 30分鐘嘅框框

太厚個咪頭盤個皮
其他野應該唔會厚

好多人係post屌左好多次 正常佢地有人mon post
都唔改 就應該唔會短期內改了

係 我相信呢套嘢 一定剪到d人死。。。。
明明咁多嘢講

應該唔係雞皮

我記得果時VIU 係有講過用新方式去播野
但依家好明顯就係TVB 整慣左大多數香港人 睇電視方式

不如轉九哂幕後人員啦！

如果套嘢一粒鐘 理撚得你搵媒做戲
得半個鐘就算鳩數啦

Yes

Dee ig都叫人唔好再tag Isabella , 話Isabella 會懷疑人生，但個垃圾poki 仲要玩9人，阿dee話下你啲兄弟啦

其次 真人show最緊要夠真
韓國尹食堂 果d會唔會塞個媒落去睇你應對呀
捉到鹿唔識脫角

好撚憎韓國野

6C咁醒點會唔知
做戲做全套

成日吊
佢地有睇嘅

芯姐面皮太厚

想睇日本嘢多啲

半個鐘係無問題架
你咪將一個鐘嘅內容分兩集播囉
夾硬將一個鐘嘅內容塞落半個鐘做乜

係時候再試下轉啦
逐啲逐啲改

唔好成日瀨TVB啦
唔通啲人會因為佢播一個鐘而唔睇？好多電視台揀？
平時咁多觀眾屌柒佢，如果佢咁聽意見又唔改？
根本最TVB思維就係viu同班死忠打手

執咗對號入座佢播辣伙頭好過啦

外購節目比例太高
830-1030都係外購劇嚟

真係要改改時間個問題 咁樣得20分鐘
剪片個d真心想喊

冇時間

其實我覺得個剪接都係因為set 咗半個鐘先剪到咁，係viu policy 問題，可能太保守

播地產仔播得好地地又接套19韓狗野
VIU真係捉到鹿唔識脫角
當你ZIP下足球精華節目都冇咁嬲

其實一個鐘實際都係40分鐘左右, 我覺得實夠片可以剪落去

不過大家可以提議多D
因為果時都係好多唔鐘意新方式播
咁VIU 差唔多幾個月都轉一次 直到上年9月左右 就一直都係用呢個方式

啱 仲吊癮啲添

希望VIU帶頭改革

同意

Isabella live叫你

個腦裝屎
買又買埋D 冇質素果D 19韓劇
你話買套Breaking bad返黎播己經收左CCTVB皮啦

其實真心覺得唔關事 如果呢一年唔係CCTVB自爆
呢度大部分人仲係睇緊殺手咋可能
Viu本身D節目都唔係tvb mode啦 你地咪照咁睇

變咗好多人跟住叫

還我小煮角

依家先發現余香雞幾黑幾似賓賓

點名搵陳安立男朋友

你有睇開VIU 既話你就會明
唔係瀨TVB
呢個係事實

係8點半檔期播韓國野咪算

可唔可以fixed咗930播香港製作
就算拎鮮浪潮嚟播都好

上次嗰套鮮浪潮就算啦

我覺得搵媒唔緊要啊 但唔好搵D講得出名嫁啦

poki 呢啲唔識大體既人好易得罪人

上面仲話要跟韓國果套 同一個shot唔同鏡頭出幾次

其實空肚講宵夜依類型節目先岩半個鐘, 辣伙頭搞到咁大點解又會係半個鐘

但係而家9半果套好睇喎 地產仔19過呢套幾百倍喎

SS Angus IG Live

我係講緊個節目時間表 唔係個質素
你可能睇番開台到依家播野既時間表

佢產能追唔到一星期五集每集一個鐘

其實睇 ViuTV 嘅都係肯接受新事物嘅觀眾
之前就當要就返啲習慣啫，好似Apple 而家開始轉 ARM 有 compatibility mode
ViuTV 開咗台四年喇，compatibility mode 係時候完喇

陳海寧唔好嬲啦

係啦 VIU節目本身同CCTVB完全唔同 大家依家咪又係睇慣左
不過你搞返清楚 大部分Viu打手都係成日屌Viu

930 佢上年係的確有話係FOR 香港野
但VIU 唔夠快拍咁多野
依家好幾出野都未拍得完因為CHINESE VIRUS

自己入live say sorry la

同埋VIU係有試過
不過講真一開始都覺得佢嘅播法同時間好奇怪
香港人潛意識習慣咗咩時間睇咩嘅節且
以前viu都有試過8-11時間播綜藝為主
星期一二一套劇 三四另一套

[ViuTV] 辣伙頭•開火 (8) 推到出足本版

屌幾時先播 男排女將

其實要睇韓劇既 一早睇晒
買咁夠韓劇唔知做乜

自爆

其實已經分左2集

我講緊 見親人踩viu就拎TVB出嚟做擋箭牌班打手

佢係話咩?我唔記得左

播耐啲 啲人先會慣（？
同埋啱啱開始個時都未咁多人睇VIU
希望Viu再試下

你都唔係第一次啦

一係就分4集
佢地prep或者佢地講下佢地食譜點住或者買餸
佢地餐廳又可以斬開一半講佢地prep
一半講佢地run緊時既問題
而家每2集run一次餐廳
個模式每2集重覆一次睇到我少少厭
而且贏輸又冇獎品同懲罰根本比賽黎都冇意思
我係佢地都冇乜癮

呢個真
啲自家製劇中間要sip返套日韓過灖

想問一下邊到係拎TVB 黎擋?
我講既野係事實
我由開台睇到依家 上面都有巴打講左以前係點播法
同依家既關係

咁可以分做三集

我開台睇到依家啦
講緊你地話慣左tvb啊嘛 根本除左時間表冇野似CCTVB
其實係要跟CCTVB果套定用呢套時間表黎打佢地啊?

就係D人唔慣
屌撚到7彩
呢D野 佢地睇番收視 都會知當時個時間表係唔WORK
不過你地再屌下
VIU 應該會改
始終VIU 一直都係屌住黎改

收視根本數字遊戲黎 睇幾多人討論好過啦(呢度+fb+其他平台)

仲有自家製點解放930 佢地都有講過
因為香港人大多數930 先係認真睇TV
800 - 830 DINNER 位 笑下算
830 -930 沖涼洗碗
930 打後就真正會睇TV
佢地以前係有講